# This file is distributed under the same license as the Django Option package.
# Meng Zhou <mengzhuo1203@gmail.com>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-15 16:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-03-15 16:34+0800\n"
"Last-Translator: Meng Zhuo <mengzhuo1203@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_CN<LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: admin.py:82
msgid "Autoload selected options"
msgstr "自动加载已选选项"

#: admin.py:85
msgid "Not Autoload selected options"
msgstr "不自动加载已选选项"

#: models.py:12
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: models.py:15
msgid "Key"
msgstr "键"

#: models.py:17
msgid "Value"
msgstr "值"

#: models.py:19
msgid "Autoload"
msgstr "自动"

#: models.py:22
msgid "Update at"
msgstr "更新时间"

#: models.py:24
msgid "Create at"
msgstr "创建时间"

#: models.py:26
msgid "Expires at"
msgstr "失效时间"

#: models.py:35
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: models.py:36
#: templates/admin/options_page.html:75
#: templates/admin/sites/change_form.html:7
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: options.py:95
msgid "Options changes history"
msgstr "选项更改历史"

#: options.py:182
#, python-format
msgid "%(elements)s and %(last)s"
msgstr "%(elements)s 和 %(last)s"

#: options.py:188
#, python-format
msgid "%(element_list)s is added."
msgstr "%(element_list)s 已添加"

#: options.py:191
#, python-format
msgid "%(element_list)s is edited."
msgstr "%(element_list)s已编辑."

#: options.py:194
#, python-format
msgid "%(element_list)s is deleted."
msgstr "%(element_list)s 已删除."

#: options.py:196
#, python-format
msgid "%(option_page)s: %(actions)s"
msgstr "%(option_page)s: %(actions)s"

#: options.py:249
msgid "Not option changes"
msgstr "没有选项变化"

#: options.py:276
msgid "Check form errors"
msgstr "检查表单错误"

#: templates/admin/base_site.html:8
msgid "Django site admin"
msgstr "Django站点管理"

#: templates/admin/base_site.html:17
msgid "Django administration"
msgstr "Django管理"

#: templates/admin/base_site.html:25
msgid "Options pages"
msgstr "选项页面"

#: templates/admin/options_page.html:26
#: templates/admin/options_page_history.html:7
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/admin/options_page.html:50
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] "请修正以下错误"

#: templates/admin/options_page.html:63
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/admin/options_page.html:74
#: templates/admin/options_page_history.html:18
msgid "History"
msgstr "历史"

#: templates/admin/options_page.html:81
msgid "Admin pages"
msgstr "管理页面"

#: templates/admin/options_page.html:100
msgid "Recent Actions"
msgstr "最新活动"

#: templates/admin/options_page.html:103
msgid "None available"
msgstr "不可用"

#: templates/admin/options_page.html:117
msgid "Unknown content"
msgstr "未知内容"

#: templates/admin/options_page_history.html:16
msgid "Full History"
msgstr "全部历史"

#: templates/admin/options_page_history.html:16
msgid "normal"
msgstr "正常"

#: templates/admin/options_page_history.html:18
msgid "full"
msgstr "满"

